[英超葉劉又幫人起機] 阿森納 vs 車路士

01：30

唉 屌你老母 阿仙奴都輸 你睇埋我個份

林狗躝未

仲開post 睇撚咩 訓啦

德國水貨

阿妓 對唔住

林狗係我見過最撚廢嘅教練
佢唔教車教英超中遊隊我敢肯定100％會降班

林狗踢到咁分分鐘前四都冇

果下12碼 我見佢比人cup過左都心知不妙
點知佢真係夠膽死落腳

撚伯先係最大問題 根本唔夠班

睇下撚狗又換d咩人出黎扮戰術大師

以後叫葉劉算啦

阿個陣幼幼 。。盤仲讓半一 以為自已鏝城咩

下半場劇本：拎住個控球優勢但乜都做唔到，timo又甩腳，譚狗又爆旋陀螺，最後比對面一個反擊 3:0

仲前四，前六都危

洗2億銀 對big6 未入過波
連前4 都未入到
炒得啦

雲拿廢就廢啦
籠都唔中，關踢咩位事呀

撚狗教波係legend級廢

深潛喇

半場唔換人可以直接訓

出odoi啦屌

唔係中場有asus爭到控球權
起碼輸多2粒

仲諗前四
今場唔炒撚咗林狗唔使諗啦

開季波 不希望冇失望

藍獅就梗係做阿支奴護旗手 輸波好正常
幾多球出聲啦

笑死

幫全部阿狗起機

死攬咸狗唐狗 迫全隊最top既打錯邊 屌佢老母

真係差到癲

真係幫唔落 錢又洗左咁多 上季就話有限米姐

頭先有球對面都set埋比你射 可以整球屙尿射球出黎

夾硬出兩閘已經夠撚狗死全家

點解你覺得會有

明知占狗防守都係冇腦，都唔知撚狗有冇提佢

輸夠4球都係80分鐘換豬

支奴都贏唔到 撚狗好割腹自盡
人地成季半場贏得一場都輸得 撚狗好野

Cup到乜都得

撚狗對達蛇戰績

當日迷摩走寶左高普
希望油王今次識諗

換走垃圾拿
兩閘做多啲 overlap / underlap

肥普可唔可以唔去巴黎打救我車

今日係阿迪達拆禮物日

呢隊車搵個有級數既領隊一定捧杯

鬼叫撚伯死要出佢咩
焗出佢好心就打右邊或中間 讓番左路比CA 影響冇咁大

換杜曹沙利啦屌

兩個都似帶傷上陣，轉身同動作慢幾拍

Feel到好快換走華碩添

個10號仔 又發夢
未撚見過佢現位幫波

請哈辛赫圖，拿告斯文啦

換cho出黎掉timo落bench啦

換走雲，mm 出大袋，豬腦鳩斬搏下算啦

如果係sarri教到咁 一早俾班英奴嗌死全家

2億買左個文員 一個學界射手 一件散步黑氣石 同一個有料嘅左閘

西女人定撚狗出嚟問責？

半場波 同啲reply 好似時光倒流 一樣回味

仲兩閘overlap 兩個半殘廢仲要落場 唔柒都偷笑啦

肥普好撚勁咩

Pulisic has touched the ball fewer times than any other Chelsea outfielder and only two more times (16) than Mendy (14) so far, which doesn’t seem like a good thing #CFC #AFC

出面都射晒精啦
食住真係無計

咩似 根本就係傷到唔好出

點都屌打撚狗

上季好運，攞到前4
今季咁駛咗咁多錢都冇前4
撚狗 lan

佢覺得自己好撚勁架

Odoi同J5要出來了

odoi+佐

撚狗真係唔撚識教波

一炮換兩個

收Timo?

哈辛赫圖唔錯 執得修頓幾好

原來冇得買人先係撚狗嘅遮醜布

豬蛇大袋99 81斬啦 唔使諗啦

林伯根本唔夠班

好彩唔係出kepa
如果唔係呢度啲人肯定錯曬焦點

Cup到送一件主場波衫俾呢度手足
走數冇jerjer

下個topic 叫德國雙水槍啦

離譜就有

now:魯魯

好撚野

咁點解正選唔出

撚狗應該嬲到仆街

上季前4真係好運, 要多謝李城

你話可以請邊個啦不如

換高更加冇防守

撚狗成撚日換邊，哂9氣

豬奧哩屌

戇鳩，換走高狗

好過撚狗

道理好簡單
一個茶記廚師煮野可以好好食
但唔代表佢識住五星級大餐

用得年輕球員就預左佢地會犯錯
但成場波最大問題係唔知踢乜鳩
阿狗出殘陣仲打得有威脅過我地

發撚緊夢

雲根本唔值得出場

近10場冇腳好波都可以正選，有撚伯裸照？

搵嗰傻閪教都應該頭四啦
人廢都算當你冇經驗會學會成長
請班垃圾親信圍爐
屌你老母 食撚屎啦你

佢自己都認踢唔掂

哩個換人係做乜撚

好！

我屌你老母

黃子華都冇咁好笑

邊緣化前朝隊長
為左你個面子收購，要最有威脅嘅翼鋒就佢打右邊

撚狗痴撚線，咁既款明顯唔適宜比賽，仲要夾硬黎

一日有林伯係到最多都係符碌入前四（睇下果季有冇其他爭四強隊失準）盃果d就唔洗指意唸

憨撚鳩換毒都唔撚換華碩啦

Kepa笑到最後

換走timo

LM

個防守策略無諗過
人地左路一個one two就落底

換佐入嚟係做乜柒

你係咪真係會請先

肥普輸經驗，大戰多數柒
但喺隊波有 form
睇下熱狗之前咩人腳

都ok嘅
雖然應該比kovacic 踢多15分鐘先

阿狗慢慢笑啦 今次真係抵俾人笑

賴尻佢

Lm

收起華拿咩玩法

Sarri ball

想搵窿捐

換走邊兩個

正路

自己教得閪嬲乜

猛佐毒無問題

奧度爾即刻做嘢

請哈辛赫圖啦 屌

Timo Asus

werner kovacic

odoi一出嚟就比腳好波你睇

唔換走RJ

估唔到係換雲拿

正路都收走佢啦 咁撚廢

明顯撚狗問題，來黎來去都係得兩邊鳩斬同死球，其他野完全冇練過咁款

上半場根本係靠華碩hold住個中場
其他全部食撚屎 撚蛇就係特登換佢

咪係，球迷仲嬲啦屌

豬係度頂到啦

呢幾日波台都唔敢上

大袋好n 倍

有幾估唔到

林狗教到咁撚樣 仲笑肥普屌你個西

華石 雲拿

佐仔會戰勝歸來

咁廢正路都換啦

大多幾年我驚爆血管死撚咗

可能asus有d傷？

終於唔使睇雲狗

odoi想點

最廢係呢件，今次醒左夠果斷

今日啲角球做咩撚

你老味真係on9 點解要堅持Timo打翼

人地可以夏天轉會窗一蚊都無洗到帶到隊波入歐聯決賽
撚伯洗兩億教到一pat屎
高下立見

唔係話有問題
但係kova踢得唔係太差
要揀我會azp 換rj 先

請ten hag啦

應該話估唔到撚狗唔再死攬佢

千錯萬錯都係球員錯嫁啦
撚蛇一早教哂

食咩撚住
林狗廢就廢
死要ca打右werner冇態又用唔係佢問題
占士未傷好點解唔用隊長
隊波睇到咩戰術
下下要靠ziyech gps傳波先識入仲柒過sarri hazard ball十萬倍啦死垃圾

大袋雖然未夠級數 但話哂都係打開翼 d傳中又唔錯

人地新仔打起左

加油呀車路士

唔換豬蛇 屌咩

已經4場輸3場好撚離譜

有冇人偏向換走譚
比雲打返次正前
真係唔得之後幾場先雪

艾巴咸今場同佢比
係好過雲拿

藍藍車狗捐進了黑洞

廢到喊喎
上半場禁區頂嗰球屙尿好撚離譜
啲first touch 又柒

條廢柴最冇資格嬲就算占狗唔派膠，睇場波走勢都係坐輸望和

其實佢呢兩個換人都好正路

沙利hazard ball
但同時激活左世三最佳數據
撚狗睇唔到咁嘅功力

睇雲拿打正前好過睇阿巴咸啦

晒氣啦，撚狗將佢擺右邊擺明玩鳩佢

冇ziyech 手持c朗 messi 利雲都係一樣結果

正路打完狼隊果場已經要放棄，打到今場先肯郁佢

都話出波果個傷左 Timo正前未必有用

我好好奇 位換位有無用

今年隊隊咁勁應該可以破最差名次紀錄

今場賴邊個好

Azp今季又唔知得罪左撚狗d咩

以前啲球員都係自動波嫁啦

隻雲拿除左跑得快唔知有咩用

作為十幾年車迷
想林伯快啲走
認同有巴打講，車路士名宿呢個名希望可以長存

佢排咗啲鳩陣出嚟
之後點換都好正路

上半場最好果腳就係華石後抽殺出重圍

都輸到2球 仲要毒做乜丫

輸兩先醒
werner呢十場表現唔值再有正選

我驚利雲黎到要打右翼咋

lm

屌rj球球都好似幫人解圍咁

轉會窗買咁鳩多人 係得免費果個最有用

覺得Jojo啲即彈波會餵到跑狗雲

講真係人都睇得出佢無力啦

好彩未開新Po
大家真係有先見之明

希望大家唔好神化椰子
有佢係到都係贏唔到前十球隊
只係無佢誰也贏不了

前鋒要留比林家軍譚踢

實有
odoi 同werner 已經係兩件事

咸起碼上場做到野入2球

同佢有身位，可以做支點hold 波

留名

死用契仔囉
條死仆街用人唔係睇form嫁嗎

呢樣野又係屌柒袋
佢又冇啦啦傷

why not giroud

雲狗個樣仲要成日死老豆咁款變下一個莫拉達真係唔出奇要走先踢得返起

林狗=宮清

可以賴連輸球員冇哂心態
戰術冇問題係球員執行唔到

林巴咸

上場抖左1個星期，咪一樣黑洞

撚蛇iq150戰術

入開波條路我地換一換佢先

今場似賴高囝

好驚happy甩腳

依度嚟講已經保唔住

佢呢排腳風係好唔順，正常係要俾佢休息下

奧袋>唐仔

賴mendy
0% save rate

CA射多d la

撚狗幾時先知佢套踢法唔撚得呀

Odoi好生

占士戰犯

Kepa: 咪一鳩樣

屌出咸做乜鳩
出豬sir la

屌你攻極都唔入咁

其實雲拿係萊比錫有冇踢過翼

大袋CA唔該爭氣D

上半場就排鳩陣

對面已經冇出雷狗同安都要輸

占士打狼愛兩場都輸 反而azp一出就贏
證明根本就唔使靠右閘壓上去燒味

都唔知佢堅持D乜
轉442頂住先又唔做

課金 課金

譚狗個傻鳩

殘撚到仆街

佢成日去翼位換食

冇安係勁左

女人衰極都間唔時有個頭

曼治又係失蹤人口咁

躝啦屌你老母
4場輸3場
完場肯定又擺球員上枱話唔關佢事

戰犯從來只有一個（或者一個團隊）

睇到頭都痛撚埋

轉4222可能係激活德國孖寶嘅方法

下下入到禁區外又傳番出去
好ON9

撚狗嘅進攻，啲 details 位好差

60分鐘換啦屌

mount 都失蹤人口

屌 依家隊車 對住英冠都輸

3：0

3:0

3球 玩完

3球

3-0

唔睇了

運都輸埋

女人達威過半季
靚header入獌波
Hattrick過

456

???????????

黑龍

真係

訓先 我屌

咁撚樣俾人入

起機之王

運都有埋

係咪有人屌柒kepa短

訓得

屌

好撚靚

Sleep duck

真係3:0

無啦 呢球救唔到

犀利！3球！

對面呢個陣真係英超護級至英冠上游料

咁樣輸三球

入夠5粒炒咗撚狗得唔得

GGGGGGGGGGGG

導演影下kepa ok?
想睇九爺gif

早抖大家

得啖笑

靚到

輕鬆到

簡迪發夢
唔拍埋去

呢球-6到

訓啦 屌

和到我切

上次睇到咁灰係沙sir輸比曼城果場
輸到冇晒感覺

今日佢又係差

呢球無野講 真係幫人起機

垃撚圾

係咪得我覺得CA同MM撞撚哂位

大家諗住潛幾耐？

訓，希望聽日見到撚狗被炒既消息，各位保重身體早d訓

真係笑撚死

入一粒我切

Kante有價好賣

林狗今場賴邊個球員好

Saka瞄過

瞓得

下下都分邊
上半睇timo 睇到嘔血 分比佢完全冇撚用

撚狗自殺未？

喂d 手長腳長撚死哂去邊

Mendy on9 企咁出

佢望人咋wo

嬲到訓唔到 dllm on9撚仔

Lampard out

龍都未中過呀 葉劉

唉 訓先 無謂晒時間

diu on99

瞄尾柱位下話

其實咁俾Saka咁入禁區冇人跟，冇人埋都抵死啦

撚蛇好波！

A8 係食住L8 八字問題

九爺唔好睇啦
整下gif娛樂下車迷好過

c wa轉會去車路士會唔會係佢呢世人做得最錯既決定

訓先

咁既人腳鳩斬

今日兩閘根本都唔sharp都要夾硬出

文迪嘅企位真係有待改進

比美欺撚狗都無用啦 咪又係斬入去比佢頂

躝啦死黑奴mendy

kepa怪錯你了

慢步推入禁區再起腳都可以無人理 好撚野 屌你林狗

係咪弱撚智 你一場比人入3球 自己走啦撚仔on9

Cwa有跟到

係唔應該出

咁運都輸埋

留名睇 4 5 6

油狗訓撚咗呀？炒人啦

on9

私家雞到

畀咁多空位人

迷撚進場未

快手出豬蛇啦

垃圾車

已經深潛海底

見一個屌一個

成班企係度睇波

入多d啦屌
想睇車比人中出
睇下撚蛇搵邊個做犯

轉會含過撚嗰班都應該懷疑緊自己

快d炒領隊啦，唔好浪費時間

仲有人撐kepa

Mendy隻手咁長實無死啦

邊個仲撐林狗

成班開party 開到腳軟

笑死

投降啦！唔打啦！

格蘭都識抄功課等隊波自動波丫
撚狗你玩緊d咩？你估fm 瘋狂SL試陣？

如果今場守龍門個個係kepa
肯定俾人屌短手

好撚彩今場唔係kepa
如果唔係一定冇人睇到呢啲嘢

坐到90分鐘

仲有無人唔認同我地係肉便器？

入紙做阿狗得唔得？

屌你老味一起身就見到輸緊3:0
快撚啲走啦撚sir

希望輸到6 7球 撚蛇俾人炒嘅機會都大小小

咁淺

文迪D運用盡啦

打機好過

拉大隊走場啦，輸3球好過比人sm，撚狗教得肉酸到

係囉mendy手長腳長
人地應該怕怕嫁
點解0%嘅

請肥普黎教啦,呢隻撚伯on9

Saka撚到

睇來好快可以見到Kepa

買套winning 手中套弄

到庀cech之後幾時先有勁龍...
杜奧巴之後幾時先有勁ST...

繼續輸落去啦屌

不堪入目嘅比賽
瞓先，真心愈睇愈鄧自己慘
聽朝早啲起身食個早餐仲開心啲

一下

輸場5：0炒7佢啦

有冇人支持解凍kepa
反正都一鳩樣

起機起到倒掛都有

文迪開始現形，都係不外如是

25圖

本黎諗住炒阿達最後變左係撚伯

Costa

出會長打名宿波算啦

對呢隊阿狗一分都拎唔到真係執咗佢

人地隻閘壓上黎 係玩overlap落底 或者組織入去
但撚伯淨係識斬

進一步打擊佢自信

今場之後仲有冇迷撚fans？

Kepa真係太廢

啲問題開始上水
企位同出迎

順境波好正常啦

25古 哥狗

個個原隊都爭緊冠，過嚟車踢中游

一分?
龍都唔識中wo

一早講左
唔炒希拉里奧
買邊個龍都一鳩樣

以前嘅車係落後緊兩球才都覺得有能力反勝
依隊真係冇...

咁撚鐘意斬波又唔撚出豬腦

仲有冇人撐撚？陪埋撚狗死全家

你燒味又唔用豬sir
翼位又錯配
傷既人又格硬出

文迪除咗手長腳長，都唔係太突出

我轟要成為萬能藥

已經比對面睇定晒
應該都456
呢場波仲恥辱過比西布朗半場屌3球

有戰犯可以掩蓋撚狗嘅失敗

一球中門？

對面個龍都冇乜郁過

放撚咗kante係右邊出波

廢極可以幫撚蛇搵藉口

我係kepa就上場撚9佢好過啦 仲同佢認真

本身都係2線龍
係咁上下啦

唔止佢啦，根本成個團隊都唔夠班

炒夠7球直接炒撚狗啦

其他領隊當達狗玩具

達狗當撚狗肉便器

撚伯=曼城名宿

Chelsea have now conceded 3+ goals in 𝗦𝗜𝗫 Premier League matches in 2020

寧願輸俾錫菲聯都唔想輸俾阿狗

可惜2個都踢得唔耐

正常比人腳應該要拎硬三分

唔瞓等睇豬sir

Leno今場有冇出汗

斬撚完未呀
屌你老母
要斬就換豬sir出黎啦

咁kepa好撚勁

場場波斬斬斬斬斬 低鳩能

屌你老母
踢美隊一個

有冇人係諗住中場瞓，最後忍唔住捱多十分鐘睇吓有冇奇蹟出現嘅？

根本就唔勁
唔明開頭幾場就j到上天做咩
可能kepa太差

屌 玩9981 洗買咁多人 中場兩件牛味得

kepa救唔救到

阿狗打運動戰真係垃圾，但林伯迫啲唔迫啲比咁多位人打反擊真係

我

想問下有冇條順啲嘅lin

撚伯自己打信辭職啦 根本唔夠班

Rj個態差到

好撚搞笑架
出豬sir就唔斬
一陣睇下係咪

上年見班後生輸左fa
好似好有火
點知成班d火係咪出哂係性誕party到

對住隊宣明會都贏唔到，死撚咗佢啦

未去到世三carry唔到

係啦 呢幾球咁都救到 真係唔勁

有諗過追2-2
而家後悔了

都係果句 歷史上有幾多個勁嘅黑龍丫

力架冇腦真係唔係講笑

咁多隊係得我哋會比人屌打

人地阿樂都唔會下下都斬 撚伯抄都抄好d

花子嬲撚到

迪亞高哥斯達打後全部垃圾

杜曹點睇

今場中到龍當贏

一定唔得
Kepa反應真係唔得

想睇下輸多幾多球
係輸嘅輸夠半打如果炒到死林狗我支持

比人禁屌

開party

我豬偷笑

全隊好似只有一個仲係努力緊

who

三球邊球關佢事？

第一季先得

CA 。完

傷都要出
我只會屌撚鳩死林柒狗

頭兩場傳中接高波已經j

即刻諗起morata

傷wor

大袋暫時打一陣，感覺係順暢過雲拿打翼嘅，不過未夠

幾時4比0

係咪中到龍都可以挺起胸堂出球場

頭半季ok既

岩呀 繼續側邊鳩斬啦

今年仲衰撚過上年

斬比Kante頂

傳波比Kante頂

袋狗跑返去都追到tinary

簡迪搶點

簡迪頂

tam出波俾kante頂

佢係多仔個期其實都唔算差，最後一個多仔贏到拜既領隊先

咸都要斬波

呢隊閪波根本冇中場造波既能力
下下淨係識兩邊鳩斬
但又斬得柒

反而今場係撚狗玩9斬

人地心口照返比龍 算唔算中龍

對面負碌到呢

做乜撚譚狗拉邊比簡狗入中間頂

跟本唔係出邊個或者換邊個既問題（當然有部份年輕球員質素仲未夠） 係教練就係得咁多 問心由林伯執教到而家有邊場係踢到拍爛手掌心服口服 大部份贏波都係靠個人能力或者符碌

撚狗立即死 屌你老母

一出返rj就變無戰術

做乜撚嘢呀撚狗

幾時炒撚伯

鳩斬跟住又唔出豬，世界級

唔知咩玩法笑撚左

我真正buy嘅當年米蘭個迪達 (全盛時）同喀麥隆嘅干奴，其他就無啦

冇左椰王真係唔撚識攻門

呢隊車人腳打防反好勁玩猜都算 猜到咁..

撚sir咁撚鍾意斬波跟耶子學下先啦

呢條呃飯食嘅撚樣請嚟把撚

屌你老母
斬斬斬 又唔撚出豬腦
iq150個腦係咪裝屎家

換邊個出黎咪一樣on9 根本戰術用人問題大過一切

占士呢個攻勢做緊咩？
包晒越位 企最右邊？

真心根本冇咩神救
記憶最好可能係獌嗰場
依幾場多問題啦
kepa未必輸pen 打愛嗰球

換走RJ未
袋狗落底又唔放
中間冇位就係都要斬

果然撚sir贏左耶子
已經成為新一代天才燒味教練

車狗完全唔識攻

戰術大師搵個米九嘅出波 搵個米七嘅入去搶點

撚狗又一次俾達蛇完勝

其實今年轉過黎班人d球隊
邊隊近況廢過垃圾車

輸第二球
排人牆問題+龍門企位問題
呢兩季見唔少
根本訓練出晒事啦
Mendy 俾希拉里奧教多幾場遲早變第二個kepa

今場兩隻閘根本唔出得

班新仔今年黎車係為乜，佢地原球會
rb，利華，psg，李城，雷恩都係爭緊冠

等你出gif

揾大sam教算啦

落後要攻
今場換走高留簡

撚狗落場踢算啦 揾第二個教波好過...

根本唔識創造攻勢 撚伯打天才波炸

玩斬有豬唔用
臭閪林狗

唔好玩啦 Kepa上次出營波都掂唔到 笑到仆街

淨係斬，我去教都得啦屌

所以咪話出azp上場就正常返 一出占士又黎

負碌到炒你狗車3蛋
狗車連龍都未中過

Kai換簡好過

數漏左阿記

捷同rj 根本未傷好

輸多啲啦 on9 等降班啦 淨係識出波 成隊垃圾阿狗咁

仲係谷唔起！

以前摩狗年代一落後全隊壓上前狂攻真係好懷念

神救有 不過都係屈反應

鷹講得冇錯
請oblak嚟都死啦
搵嗰傻鳩做教練

過嚟做歐聯16郎

D反擊咁入肉都-6

五條友企定定望住等條右路斬波

大袋反而算唔錯值得有正選

究竟撚狗點先會比炒

角球就唔斬

明明9981

好撚on9

阿狗好多腳波有威脅
車狗有邊腳有威脅

譚狗出波毒狗入楔

我做左d咩傷天害理要睇捧呢隊閪波

人地3:0你
垃圾?

只識比邊閘，我搵莫耶斯教啦

究竟撚伯有幾堅持要兩邊出波 真係傻既都識守

場場都係咁 搓唔入就鳩斬

搞笑

其實點解油王可以忍到
定佢其實好耐無睇波

認真 以近幾場咁輸波法
班球員自動波大機會入波過跟林狗踢法

要打天才波啲人又擺錯哂位

隊波真係唔岩玩燒味 成班企定定等頂波咁

撚有兩邊
單邊咋

估唔到龍門都會風火輪論

嗰陣輸咗仲會覺得可以反cup
依家唔輸多兩球算偷笑

全隊鳩走

開季嗰陣吸取咗教訓唔要簡狗搞咁多進攻嘢咪好哋哋
依家輸到傻咗又叫返簡狗入禁區同造波

今場戰犯撚伯 rj werner

大袋趁機拎多d球感

戰術擺明唔係斬係猜但猜唔到 淨係猜到落兩邊

屌你老母

得個斬字

之前佢自己On9 傷

lampard only

佩利錫 曼治
瞓咗？

下下鳩斬

斬呀斬 九流教練戰術

睇親都輸

應該真係輸到要護級先炒
名宿光環太勁
應該要睇多佢年幾

洗左2年 仲踢得差過上季足總決賽

奇蹟就係人地出波都變入波

又要玩燒味又唔出住烏

就好似沙利波都係口號黎

認真 咁多個教練最掛住係daddy

Matthew早一兩集睇波台有講
傳中人地係做好多interchange 再斬
似撚狗咁企定定咩

今日又比對家幻幻陣過咗撚伯一棟，好羞恥

2億

嗰陣係好有信心會反勝到
依家依隊車真係垃圾車嚟

屌
原來依家先70分鐘
閪到以為80分鐘等完場

傷好2場啦，咪又係出隻廢人雲

佢出場幾隻逼佢都仲帶到波，過到人出到波

發覺達同撚都一樣，一落後就會亂鳩咁斬

如果撚伯套戰術係右邊閘壓上尻斬
我真係寧願james好好養傷
美隊右邊又無波到

美隊狀態都未係最好

個波去到邊線就淨係識得斬，完全冇變化

反撚黨揭竿起義！！！

又換kai 子

吓出kai?

Kai

豬sir冇得出

diu出kai都唔出豬
屌你老母撚伯

撚伯踢燒味戰術反而唔出基佬
屌你老味

今季打得好既波真係一隻手都數得晒
打得最有form場波係次回合打閪維爾，其他9成時間閪波

最好輸埋下場
再輸埋比曼城
然後炒林狗

出Kai

出Kai子即係放棄咗

撚唔同 贏同輸都係鳩斬

你老母
呢排冇睇波
一睇就變閪波
聽日仲要番早

出kai真係玩撚鳩佢
我屌你老母

應該已放棄

基佬坐低

唔明鳩斬點解正選唔出豬sir

仲要換kai

我屌你老母

成隊邊個狀態好?

果時熱血車最愛

下場all in維拉

應該覺得無機會比kai拎狀態

dllm, 之前場場都深夜，星期一
今日可以睇，踢到成pat 屎咁

林狗教到咁 仲夠膽笑sarri

是撚但啦
都3-0

你問d 仲睇緊嘅車迷子
場波踢落 似係車追返粒先 定係阿再整多粒

至少對阿攞足6分

換Kai簡直on9

換Kai做乜鳩

屌你老母唔出豬sir 又出多件廢柴

算啦 基奧特留力下場好過

屌 好撚on9
出KAI

斬撚狗末 無球頂到都斬斬斬

基奧特

因為果場無a隊
唔打撚狗波
Kai都醒神d

佢投降左架啦，寧願出Kai子拎狀態

場波都輸撚左啦
俾kai子吸經都唔係差既決定

換埋Kai，早啲訓

出kai做戰犯

至少唔駛擔心大戰

佢有少少自知之明好心即走啦
唔係名宿嗰名都燒埋
不過佢應該冇

見到譚就燥

沙蛇 回家吧

斷腳啦撚狗

換Kai都唔換豬 撚狗想點

一流既教練 就係戰術即插即用 所謂既少帥 就係欠缺教識佢地既能力 所以要用成季

害埋KAI 屌你老母撚狗

正常係邊路控定望住中間走位斬
中間企定望住邊路interchange再斬真係少見

訓得 本身諗住75 前出豬蛇可以睇埋
而家出kai

留力?你諗多左
留力下場80分鐘出黎猜波?
又唔撚用啦實

on9唔出豬腦出kai

中堅其實ok 失呢啲波中堅神打都冇用

年紀問題 好少carry到一季

成日閘入去比前場班短人

玩9基佬

唔講其他
單係一個kepa都見到教頭實力嘅分野

就算唔出呢兩隻出艾馬臣同azp最多都係場面輸得好睇少少冇咁柒

大家想邊個教頭過黎

giroud 都唔撚出 on99

林狗放棄了

下場又留力

留到幾時，記得之前場場唔出成日話留力下場出，結果一直都唔出

今季少出azp 最大原因應該係佢斬波無力

直接放棄比賽
西利

連登仔

全英超最撚冇料又要扮四條嘅兩大傻閪教頭
兩個英冠都未必教得掂嘅柒頭

佢留力博下場好過啦

哈辛赫圖，拿告斯文

希望Kai可以比創造力出黎啦

無椰子好心咪柒斬

玩兩閘傳中真係要抄痢狗，
人哋玩到出神入化

自動波算啦

懷念摩佬 起碼屌住黎打

人場一定係撚狗排架啦

人地個撻q佢仲好大安旨意咁 一定係判斷好哂啦

早幾場出嚟輸12碼應該又係kepa教佢

感覺干一之後都係西波多
心血少d都唔得
幾時先變番隊穩定爭標隊

屌一味斬

放棄就唔好叫james 鳩斬，認真打下組織

睇左成場唔係好明件譚係咩走位CONCEPT
冇拉空位
又冇攝盲眼位
2打1快攻係咁小兒麻痺彈出彈入

猜兩腳又出返去斬入去

比kai吸經

阿積士果個

kai走去同leno拍手

大sam啦屌

格蘭又好大菲都好啦
都冇得再差

29號又一場好漢

係兩個都傷緊
反正都要輸我寧願睇艾瑪狗算

不如換蘇馬打中鋒啦

真心覺得係嗰龍教練整死kepa
Mendy應該都好快膠化

無教過除左鳩斬既方法

Erik Ten Hag點睇

撚狗out呀 屌你老母

All in ATV

單係人地做到一個大方向轉邊
去拉空間
垃圾車邊個做到
唯一做到下果個排得低過嬌魔

你方下場豬有正選，留咩力，咪又係場邊熱身80分鐘行返入去，無限輪迴

繼mount 球中柱
silva 呢頂已經稍為似樣dd
都係dd 咋

摩2咪又係妹，自己摷番啲舊post黎睇啦

達蛇＞撚伯

仲未中龍...

拿高斯文

垃圾車聖誕節有邊次係唔西

鳩斬真係我都識教
唔洗佢啦

車路士打主攻真係好撚7
得安76一季係得

撚狗應該唔續 冇成績炒硬

咪又係靠啲鳩死球

零中龍

問題羅拔臣阿樂兩個會帶波入禁區 會做波比兩翼
唔係下下斬 咁明買明賣

肯黎就好

都係垃圾

搶肥普過黎啦

咸d走位真係完全唔掂

Dida都出名神經刀喎 當年我都迷乞衣米蘭 韋亞告斯睇到軍刀卡卡 當年舒娃黎車j die me

拜仁費歷克 呢個堅料

俾件垃圾抄3球

林狗俾人炒之前
希望年輕球員唔好再上車俾佢摧毀🙏🏼🙏🏼🙏🏼

咁我哋係垃圾中嘅底層

屌你老母 撚狗呢啲級數 教英冠都唔撚合格啦

不過老老實實車區應該都無哂迷撚

撚狗=達蛇私家雞
車路士=阿仙奴肉便器

叫謝四黎教

呢d專家食屎啦.gif

譚仔幾時先醒覺自己唔撚再係青年軍呀？簡單啲做番個中鋒要做既野啦on99999

So b 達 撚 呢3個比較冇咩意思
都係廢
係炒撚就請番個正常有經驗既

Agree ，都岩教車

ESR + SAKA + Martinelli 真係差好遠
如果加埋AMN應該仲癲

今季第4，執隻足總杯算啦

點撐得落
完全冇理據支持佢

唉屌你老母請金判坤算啦

下年冇歐聯少幾多錢
即炒啦
值得俾機會咩
有進步過？隊波
又圍威喂

其實仲有？
我覺得平時果D係假膠

唔會做到 中場做唔到神軒 韋拿杜姆果種

同埋上面有ching講得arm
唔止龍門教練有問題
成個教練團都on99
Werner + Kai 係德國國家隊踢到曉飛
返到球會可以踢到一pat屎

撚狗自己辭職啦

佢頂波不嬲廢 而家岩女人達踢

全隊on99

so b2020 勝率同哥迪奧拿一樣wor

撚狗份約幾時完？

唔好再賴兩隻閘啦 就算兩隻閘冇傷 撚伯都係冇進攻招數 頂盡摸和

揾個英文好少少既連登仔教都好過條撚狗

仲有邊個迷撚同我出嚟

22

始終daddy好過仔

你一陣間仲點講

我覺得油王唔會主動炒
等撚狗季尾自己躝

如果右面係azp 一定多d組織波睇

人牆如果z15企施華個位可能會頂到

袋其實打得唔差

holland sir 都夠做啦

繼續鳩斬再頂唔中龍🥱

至少都有勁過，但只限全盛時，講起米蘭當年真係屈

2021

搵個識用德國孖寶嘅教練已經好夠

咁樂觀?

好過垃圾timo波斬控唔掂

路維

創造歷史方面撚sir定沙sir勁啲？

咁斬法 不如zouma打正前算

執到咩

聽朝可唔可以見到係炒左件垃圾 英冠料就死返去教英冠啦

呢個十二月反撚贏到開巷

有邊個迷撚我屌晒所有伯母

講真撚狗咁玩法我撚陳曉明李志堅朱志光牛丸呢d都有能力帶車
如果撚狗有資格帶既話

呢兩條友自己都有問題啦

唔好下下賴其他人，正常點會控球波，d 必入波全部炒

呢2條友踢得咁差簡單野全部做唔到根本冇籍口

興幸嘅係袋啲狀態好似好咗

上場對西咸借運 一次過還返曬

kepa 出黎教 可能好過撚狗

Thx
大家車迷捱埋呢季

所以林伯帶既話唔會有盃捧 爭前四就要睇下有冇其他爭四強隊失準

點解會屌文迪

想睇五中堅陣？

最近一次贏強隊係幾時

教個萊比錫果d都識架啦

好撚頹 捱夜睇場咁嘅垃圾

到底完場可唔可以有一腳中龍

即刻炒啦 歐聯仲有機 唔係就等含撚

有邊個ching由始至終反撚狗

輸到咁完全係撚狗責任

抖左兩個都唔好收皮啦

成場波由頭到尾同一個踢法

一陣係咪仲要接callin 好撚慘

曼城
對面個Mendy送禮

好似你個名

堅定反撚
上年季尾叫過kai唔好黎
係咁食負評

唔知撚狗條柒頭賽後有咩賴呢

打少av兩場都低分過

由頭反到依家

朱志光其實係有料嘅
最少佢季季唔同人腳都可以攞倒套form 出黎

使幾億拎第十就好笑
冇歐聯又唔知點搵人教/買人又難
死林狗 遲睇波對佢冇咩感情
唔知睇佢出道踢到變legend嘅點睇而家林伯
仲可唔可以含淚撐

油王唔會即時處決撚狗

好撚羞家呀屌你老母

有波比chiwell James 斬 美隊執到波自己去

賴十二碼，賴死球

成場季波由頭到尾同一個踢法

獌

有好多機會入唔到咁囉 冇運囉

一定啦 人又齊腳過人 都可以一球都入唔到 關邊個事

交波啦咸狗

Mendy

。。。。。

黑鳩龍真係

zouma

派膠都自己救到

Mendy同人打12

對中下游都可以靠下球員既個人能力既

其實係咩踢法，我睇唔透，唔撚識攻，又唔撚識守

Mendy自己刷數據

自製撲救

cech出黎踢算啦冚家產

拎兩億買人教到咁
你話係邊個責任

焗攻個陣有邊次鳩斬係有用過

差d 入多球
雖然已經無感覺

佢唔燒味都係大家企定定 冇form呀大哥

中場唔夠創造 兩翼唔夠突破 燒味又冇達頭

刷數據

Mendy膠化

文迪腳法

傻狗廢能到 又hea

呢下係全車最有威脅一腳

嘩 勁撚靚

戰術：街場踢法

mendy自製撲救

差啲4-0

中柱 差d 4粒

MM果下

投降喇 唔打喇

薯蓉Rj一成都未ready就擺佢哋正選 戰術得斬 換人又1999 屌你老母撚狗

禁區空撚到呢

同卡巴叔個球差唔多

近期出親幾場都有表現

但係我覺得而家仲可以請邊件
唔通請杜曹咩

越踢越鳩

好肉酸，比隊咁既阿禁住黎屌

反應一流

炒撚左撚狗先再睇返車

Odoi係踢波的

到衣加我都唔知撚狗個form係咩睇親都係斬斬斬 識波既Ching答下我

輸到1球都入唔到
自殺啦撚狗

我哋係雞 生存就係俾人屌

好撚好笑呢隊閪波

越位 唔係掛

唔係椰子隻腳

林狗死左10世

阿nic 開live就嬴

3:1

屌你老母奧利華 含撚啦

咁樣入番粒

越埋佢啦屌

入波下場永續tam

Now

3:1？

又永續譚狗

Tam ho ball

撚狗唔洗炒了

右路傳中中間至到左閘鬥執雞

佢反應係快過KEPA嘅

笑撚死人

乾地ball
sorryball
daddyball

係撚ball 果"一"套最撚柒

真心odoi 踢得幾好，根本一早要出佢唔出廢人雲

富咸如果有個正常中堅應該都可以強姦車

offside la

入到波wooooo 鳩斬有用

早d出袋啦

笑撚死 咁樣先屈到球

咁樣俾佢執番粒下場譚狗又正選

依家先入有鳩用咩

撚蛇可以挺起胸膛了

佐仔

終於破蛋

入到波可以挺起胸堂行岀球場

袋下場正選啦

雲根本唔應該打翼

普捷天奴應該真係唔錯嘅選擇
但係應該多數去巴黎啦

若不是CA一扭三 有撚得入

落底出半腰波咪入 係都k角位尻斬

占士今日真係好撚差

曼治 佩利錫 笑

鳩斬終於有作用

入到當蠃左了

袋狗完勝雲狗

佐狗帶返仲波去中場

沾狗廢撚到核爆

林狗死要面

cho

下場又要睇tam了

傻系撚狗 死-6 屌你老母

咁都越？

你知 我知 係撚伯扮唔知

唔係自己傷 一早就上位

傷完無狀態好正常 但係擺佢正選就

佢同chilwell 根本未100% fit
撚仔格硬出

佢都重傷過

諗起有班迷撚用林狗唔夠經驗黎兜

唔好放棄繼續攻啦

Now叫錯夠未

Kai都唔錯 做到串連

Now條友認到d人未

點會 撚狗淨係識睇名氣

聽到憫

冇Var越算合理
呢啲好難睇

落到底同你三閘線就亂斬埋去根本唔同

CA真係辛苦

咁叫撚狗有經驗先翻黎教啦 屌

左右閘都on9 一傷好就擺 遲早變半廢人

聯賽對big6終於入到第一球 又贏！

唔夠經驗咪唔好教囉
我返工可唔可以做錯野同老細講
我新黎嫁錯就緊嫁啦

平時d旁證唔見舉得咁快

呢度大把人迷雲 D big chances missed多到咩咁都選擇性失明

Cho入咗嚟好多球傳中都唔差，如果個個係豬蛇應該追得和

Silva

我都唔記得左fa cup 4強後d定聯賽鏝後d
或者咁講, Fa cup跌左隻杯我就當冇踢過fa cup

但佢咁既表現你敢比正中鋒佢打？

佢係冇功能性得快同走直線位

如果把握力同上10場一樣，等於又踢小個

之前Ca Ziyech 一齊傷實出佢佢老味練波傷

差d 3:2

美隊都要斬

個角度好似入得咁

唔夠經驗咪死返落英冠吸經囉

雲打中鋒先有位爆

可以挺起胸膛

撚伯點名買既人。唔用咪好系冇面

一早去埋拜tim

袋狗似乎真係操返起
見得返d速度同過人

唉

捷狗都算
艾馬狗同佢差好遠
但右閘明明有azp
唔明做乜死都要出rj

成日笑獌送一球三分俾垃圾阿
垃圾車索性送夠三球三分俾阿 永續阿迪達 做愛心大使

錢就用左 踢岀黎仲柒過上季

12碼

12m

PK

上場有人仲話 左仔企落去
搞到中堅淨係識横傳鳩斬
根本完全相反

佐

十二碼

又係MM

美國狗真係好勁
唔係佢蛋都破唔到

林伯又贏

點撚樣呀又

唔係又西布朗劇本

臨尾先黎谷

有鳩用咩，咪又係抄

仆街啦
達蛇唔想玩爛件玩具

明撚知佢新教頭又請？
我係老細一定唔撚請佢

最後先高潮

得佢一個踢緊波

一個carry唔到成隊

又唔入

佐狗

果陣邊個肯接火棒

佐狗反撚

有冇人推返個post 上黎

可唔可以輸夠10球輸得肉酸d 炒左撚狗佢

屌你佐狗

佐狗又炒12m

睇定黎撲

想炒幾多次12碼呀佐狗

正正經經射唔得既

佐反撚小隊

點解係要俾佐狗射12m

屌你老母臭系佐

是撚但唔入仲好

好舒服

比人捉晒啦
唔洗再搵佢射

俾個希望你攞一分 自己浪費佢

唔入仲好啦

無角無力度 跳步又fake唔到

人地好屈機嗎，睇住黎射

今季俾人睇穿哂

比美隊 咸射啦屌

我寧願睇咸狗炒都冇咁嬲

今季已射失3球

on9射法

入埋呢球有機會啊 仆街

前朝餘孽死去打右翼啦

算啦 雲拿都唔會入

撚狗：輸佐狗，唔關我事

撲得舒服到

跳撚夠未盲既都知地波

唔使捉 憑反應

完全比人睇穿曬
佐已成廢人

含下佐撚先幫手反撚

真係唔洗再射
比人睇穿晒

比連登仔睇穿之後，就間唔中唔work

想改名了

12m我只buy勁ban

車迷話唔入最好呀

只要第一下fake唔到 呢招廢左

屌

真係射失

飛機

diu......

隻拉狗之前話唔好屌左仔射12碼

隻般奴宜家都唔敢下下用呢招啦

Odoi 幾勁

有戰犯比撚蛇屌了

佐狗真係比人睇穿哂

其實點解仲比十二碼佢射

唔捉路係咪可以破小跳步

盲反？

大袋都踢得好好

對面一唔撲佐就一定射右邊

唉 真係無野講 佐狗

掛住hazard

撚狗condom

撚伯：佐狗射失 唔係會反cup

其實好似係搬爐玩爛左呢招

又係佐錯啦一定

佐唔可以再射12m

佐 下場又無得出